{
  "Recreate silence": "음소거 다시 생성",
  "Edit silence": "음소거 편집",
  "Expire silence": "음소거 만료",
  "Starts": "시작",
  "Ends": "종료",
  "Expired": "만료",
  "Name": "이름",
  "Firing alerts": "알림 실행",
  "State": "상태",
  "Creator": "작성자",
  "Alerts": "알림",
  "Silences": "음소거",
  "Alerting Rules": "알림 규칙",
  "Alerting rules": "알림 규칙",
  "Alerting": "알림",
  "Severity": "심각도",
  "Namespace": "네임 스페이스",
  "Source": "소스",
  "Cluster": "클러스터",
  "Silence alert": "음소거 알림",
  "User": "사용자",
  "Platform": "플랫폼:",
  "Export as CSV": "CSV로 내보내기",
  "Total": "합계",
  "Description": "설명",
  "Active since": "다음 시간 이후 활성",
  "Value": "값",
  "{{name}} details": "{{name}} 세부 정보",
  "Alerting rule details": "알림 규칙 세부 정보",
  "Summary": "요약",
  "Message": "메시지",
  "Runbook": "Runbook",
  "For": "기간",
  "Expression": "표현식",
  "Labels": "라벨",
  "Active alerts": "활성 알림",
  "None found": "찾을 수 없음",
  "Alert State": "알림 상태",
  "Firing": "실행",
  "Pending": "보류",
  "Silenced": "음소거",
  "Not Firing": "실행하지 않음",
  "No alerting rules found": "알림 규칙 없음",
  "Alert state": "알림 상태",
  "Alert details": "알림 세부 정보",
  "Alerting rule": "알림 규칙",
  "Silenced by": "음소거",
  "Pending: ": "보류 중:",
  "The alert is active but is waiting for the duration that is specified in the alerting rule before it fires.": "알림은 활성화되어 있지만 실행되기 전에 알림 규칙에 지정된 기간 동안 대기 중입니다.",
  "Firing: ": "실행:",
  "The alert is firing because the alert condition is true and the optional `for` duration has passed. The alert will continue to fire as long as the condition remains true.": "알림 조건이 true이고 선택 사항인 'for' 기간이 경과되었기 때문에 알림이 실행됩니다. 알림은 조건이 true인 한 계속해서 발생합니다.",
  "Silenced: ": "음소거:",
  "The alert is now silenced for a defined time period. Silences temporarily mute alerts based on a set of label selectors that you define. Notifications will not be sent for alerts that match all the listed values or regular expressions.": "정의된 기간 동안 알림이 음소거됩니다. 사용자가 정의한 레이블 선택기 세트에 따라 알림을 일시적으로 음소거합니다. 나열된 모든 값 또는 정규식과 일치하는 알림에 대해서는 알림이 전송되지 않습니다.",
  "No alerts found": "알림 없음",
  "Error loading silences from Alertmanager. Some of the alerts below may actually be silenced.": "Alertmanager에서 음소거를 로드하는 중 오류가 발생했습니다. 아래 알림 중 일부는 실제로 음소거될 수 있습니다.",
  "Critical": "심각:",
  "Info": "정보",
  "Warning": "경고",
  "None": "없음",
  "Since": "다음 시간 이후",
  "Inspect": "검사",
  "The condition that triggered the alert could have a critical impact. The alert requires immediate attention when fired and is typically paged to an individual or to a critical response team.": "알림을 트리거한 상태는 심각한 영향을 미칠 수 있습니다. 알림은 실행 시 즉각적인 주의가 필요하며 일반적으로 개인 또는 문제 대응팀으로 호출됩니다.",
  "The alert provides a warning notification about something that might require attention in order to prevent a problem from occurring. Warnings are typically routed to a ticketing system for non-immediate review.": "이 알림은 문제가 발생하지 않도록 주의가 필요한 항목에 대한 경고 알림을 제공합니다. 일반적으로 경고는 나중 검토를 위해 티켓팅 시스템으로 라우팅됩니다.",
  "The alert is provided for informational purposes only.": "알림은 정보 목적으로만 제공됩니다.",
  "The alert has no defined severity.": "알림에 정의된 심각도가 없습니다.",
  "You can also create custom severity definitions for user workload alerts.": "사용자 워크로드 알림에 대한 사용자 지정 심각도 정의를 생성 할 수도 있습니다.",
  "Platform: ": "플랫폼:",
  "Platform-level alerts relate only to OpenShift namespaces. OpenShift namespaces provide core OpenShift functionality.": "플랫폼 수준 알림은 OpenShift 네임 스페이스에만 관련됩니다. OpenShift 네임 스페이스는 핵심 OpenShift 기능을 제공합니다.",
  "User: ": "사용자: ",
  "User workload alerts relate to user-defined namespaces. These alerts are user-created and are customizable. User workload monitoring can be enabled post-installation to provide observability into your own services.": "사용자 워크로드 알림은 사용자 정의 네임 스페이스와 관련됩니다. 이러한 알림은 사용자가 생성하고 사용자 정의할 수 있습니다. 설치 후 사용자 워크로드 모니터링을 사용하도록 설정하여 사용자 서비스에 대한 모니터링 기능을 제공할 수 있습니다.",
  "Create silence": "음소거 상태 만들기",
  "Overwriting current silence": "현재 음소거 상태 덮어 쓰기",
  "When changes are saved, the currently existing silence will be expired and a new silence with the new configuration will take its place.": "변경 사항이 저장되면 현재 음소거 상태가 만료되고 새 설정을 사용하여 새 음소거가 대신 적용됩니다.",
  "Invalid date / time": "잘못된 날짜/시간",
  "Datetime": "날짜 시간",
  "Select the negative matcher option to update the label value to a not equals matcher.": "부정 일치 탐색기 옵션을 선택하여 레이블 값을 일치하지 않음으로 업데이트합니다.",
  "If both the RegEx and negative matcher options are selected, the label value must not match the regular expression.": "정규식 및 부정 일치 탐색기 옵션을 둘 다 선택하면 레이블 값이 정규식과 일치하지 않아야 합니다.",
  "30m": "30분",
  "1h": "1시간",
  "2h": "2시간",
  "6h": "6시간",
  "12h": "12시간",
  "1d": "1일",
  "2d": "2일",
  "1w": "1주",
  "Silences temporarily mute alerts based on a set of label selectors that you define. Notifications will not be sent for alerts that match all the listed values or regular expressions.": "사용자가 정의한 레이블 선택기 세트에 따라 알림을 일시적으로 음소거합니다. 나열된 모든 값 또는 정규식과 일치하는 알림에 대해서는 알림이 전송되지 않습니다.",
  "Duration": "기간",
  "Silence alert from...": "음소거 알림 ...",
  "Now": "지금",
  "For...": "기간...",
  "Until...": "기한...",
  "{{duration}} from now": "지금 부터 {{duration}}",
  "Start immediately": "바로 시작",
  "Alert labels": "알림 라벨",
  "Alerts with labels that match these selectors will be silenced instead of firing. Label values can be matched exactly or with a <2></2>": "이러한 선택기와 일치하는 레이블이 있는 알림은 실행되지 않고 음소거됩니다. 레이블 값은 정확히 일치하거나<2></2>를 사용할 수 있습니다.",
  "regular expression": "정규식",
  "Label name": "라벨 이름",
  "Label value": "라벨 값",
  "Select all that apply:": "해당되는 모든 항목을 선택합니다:",
  "RegEx": "정규 표현식",
  "Negative matcher": "부정 일치 탐색기",
  "Remove": "삭제",
  "Add label": "라벨 추가",
  "Required": "필수 항목",
  "Comment": "댓글",
  "Silence": "음소거",
  "Cancel": "취소",
  "Silence details": "음소거 상세 정보",
  "Actions": "동작",
  "Matchers": "일치 시항",
  "No matchers": "일치 시항 없음",
  "Last updated at": "마지막 업데이트",
  "Starts at": "시작",
  "Ends at": "종료",
  "Created by": "작성자",
  "No Alerts found": "알림을 찾을 수 없음",
  "View alerting rule": "알림 규칙 보기",
  "Silence State": "음소거 상태",
  "Active": "활성",
  "Error loading silences from Alertmanager. Alertmanager may be unavailable.": "Alertmanager에서 음소거 상태를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다. Alertmanager를 사용하지 못할 수 있습니다.",
  "No silences found": "알림 중지 없음",
  "Error": "오류",
  "Expire {{count}} silence_one": "{{count}} 음소거 만료",
  "Expire {{count}} silence_other": "{{count}} 음소거 만료",
  "Expire Silence": "음소거 만료",
  "Are you sure you want to expire this silence?": "음소거를 종료하시겠습니까?",
  "An error occurred": "오류가 발생했습니다",
  "Restricted access": "제한된 액세스",
  "You don't have access to this section due to cluster policy": "클러스터 정책으로 인해 이 섹션에 액세스할 수 없음",
  "Error details": "오류 정보",
  "No {{label}} found": "{{label}}을/를 찾을 수 없음",
  "Not found": "찾을 수 없음",
  "Try again": "다시 시도",
  "Error loading {{label}}": "{{label}} 로딩 중 오류 발생",
  "404: Not Found": "404: 찾을 수 없음",
  "{{labels}} content is not available in the catalog at this time due to loading failures.": "로드 실패로 인해 현재 카탈로그에서 {{labels}} 콘텐츠를 사용할 수 없습니다.",
  "No datapoints found.": "데이터 포인트를 찾을 수 없습니다",
  "Namespaces": "네임스페이스",
  "Project": "프로젝트",
  "Projects": "프로젝트",
  "Create new option \"{{option}}\"": "새 옵션 \"{{option}}\" 만들기",
  "Filter options": "필터 옵션",
  "Clear input value": "입력 값 지우기",
  "No results found": "결과 없음",
  "Custom time range": "사용자 지정 시간 범위",
  "From": "에서",
  "To": "대상",
  "Save": "저장",
  "Dashboards": "대시 보드",
  "Metrics dashboards": "통계 대시 보드",
  "Error Loading Dashboards": "대시보드 로드 중 오류 발생",
  "Error loading card": "카드 로드 중 오류 발생",
  "Error loading options": "옵션을 로드하는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "Select a dashboard from the dropdown": "드롭다운에서 대시보드 선택",
  "panel.styles attribute not found": "panel.styles 속성을 찾을 수 없습니다",
  "query results table": "쿼리 결과 테이블",
  "Last {{count}} minute_one": "마지막 {{count}} 분",
  "Last {{count}} minute_other": "마지막 {{count}} 분",
  "Last {{count}} hour_one": "마지막 {{count}} 시",
  "Last {{count}} hour_other": "마지막 {{count}} 시",
  "Last {{count}} day_one": "마지막 {{count}} 일",
  "Last {{count}} day_other": "마지막 {{count}} 일",
  "Last {{count}} week_one": "마지막 {{count}} 주",
  "Last {{count}} week_other": "마지막 {{count}} 주",
  "Time range": "시간 범위",
  "Refresh interval": "새로 고침 간격",
  "Could not parse JSON data for dashboard \"{{dashboard}}\"": "대시 보드 “{{dashboard}}\"의 JSON 데이터를 구문 분석할 수 없습니다.",
  "Dashboard Variables": "대시보드 변수",
  "No matching datasource found": "일치하는 데이터 소스를 찾을 수 없음",
  "No Dashboard Available in Selected Project": "선택한 프로젝트에서 사용할 수 있는 대시보드 없음",
  "To explore data, create a dashboard for this project": "데이터를 탐색하려면 이 프로젝트에 대한 대시보드를 만듭니다",
  "No Perses Project Available": "사용 가능한 Perses 프로젝트 없음",
  "To explore data, create a Perses Project": "데이터를 탐색하려면 Perses 프로젝트를 생성합니다.",
  "Empty Dashboard": "빈 대시 보드",
  "To get started add something to your dashboard": "시작하려면 대시보드에 항목을 추가합니다",
  "No projects found": "프로젝트를 찾을 수 없습니다.",
  "No results match the filter criteria.": "필터 기준과 일치하는 결과가 없습니다.",
  "Clear filters": "필터 지우기",
  "Select project...": "프로젝트 선택...",
  "Dashboard": "대시 보드",
  "Refresh off": "새로 고침 해제",
  "{{count}} second_one": "{{count}} 초",
  "{{count}} second_other": "{{count}} 초",
  "{{count}} minute_one": "{{count}} 분",
  "{{count}} minute_other": "{{count}} 분",
  "{{count}} hour_one": "{{count}} 시",
  "{{count}} hour_other": "{{count}} 시",
  "{{count}} day_one": "{{count}} 일",
  "{{count}} day_other": "{{count}} 일",
  "Alerts Timeline": "알림 타임라인",
  "To view alerts, select an incident from the chart above or from the filters.": "알림을 보려면 위의 차트 또는 필터에서 인시던트를 선택합니다.",
  "Alert Name": "알림 이름",
  "Component": "구성 요소",
  "Start": "시작",
  "End": "종료",
  "Resolved": "해결됨",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Incidents Timeline": "인시던트 타임라인",
  "ID": "ID",
  "Component(s)": "구성 요소",
  "Alert": "알림",
  "Incidents": "인시던트",
  "Filter type selection": "필터 유형 선택",
  "Incident ID": "인시던트 ID",
  "Severity filters": "심각도 필터",
  "State filters": "상태 필터",
  "Incident ID filters": "인시던트 ID 필터",
  "Last 1 day": "최근 1일",
  "Last 3 days": "최근 3일",
  "Last 7 days": "최근 7일",
  "Last 15 days": "최근 15일",
  "Show graph": "그래프 표시",
  "Hide graph": "그래프 숨기기",
  "No incident selected.": "선택된 인시던트가 없습니다.",
  "The incident is critical.": "이 인시던트는 심각합니다.",
  "The incident might lead to critical.": "이 인시던트는 심각한 문제로 이어질 수 있습니다.",
  "Informative": "정보",
  "The incident is not critical.": "이 인시던트는 심각하지 않습니다.",
  "The incident is currently firing.": "현재 인시던트가 활성화되어 있습니다.",
  "The incident is not currently firing.": "현재 인시던트가 활성화되어 있지 않습니다.",
  "component": "구성 요소 추적:",
  "components": "구성 요소",
  "No labels": "라벨 없음",
  "Expression (press Shift+Enter for newlines)": "표현식 (Shift+Enter 줄 바꿈)",
  "Access restricted.": "액세스가 제한되어 있습니다.",
  "Failed to load metrics list.": "메트릭을 로드하지 못했습니다.",
  "Clear query": "쿼리 지우기",
  "Queries": "쿼리",
  "Select query": "쿼리 선택",
  "Add query": "쿼리 추가",
  "Collapse all query tables": "모든 쿼리 테이블 축소",
  "Expand all query tables": "모든 쿼리 테이블 확장",
  "Delete all queries": "모든 쿼리 삭제",
  "Show series": "시리즈 보기",
  "Hide series": "시리즈 숨기기",
  "Disable query": "쿼리 비활성화",
  "Enable query": "쿼리 활성화",
  "Hide all series": "모든 시리즈 숨기기",
  "Show all series": "모든 시리즈 보기",
  "Query must be enabled": "쿼리를 활성화해야 함",
  "Delete query": "쿼리 삭제",
  "Duplicate query": "중복 쿼리",
  "Error loading values": "값을 로드하는 동안 오류 발생",
  "Unselect all": "모두 선택 취소",
  "Select all": "모두 선택",
  "Error loading custom data source": "사용자 정의 데이터 소스 로드 중 오류 발생",
  "An error occurred while loading the custom data source.": "사용자 정의 데이터 소스를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "No query entered": "쿼리가 입력되어 있지 않습니다",
  "Enter a query in the box below to explore metrics for this cluster.": "이 클러스터의 메트릭을 살펴보려면 아래 상자에 쿼리를 입력합니다.",
  "Insert example query": "예제 쿼리 삽입",
  "Run queries": "쿼리 실행",
  "Bytes Binary (KiB, MiB)": "바이트 바이너리 (KiB, MiB)",
  "Bytes Decimal (kb, MB)": "바이트 10진수 (kb, MB)",
  "Bytes Binary Per Second (KiB/s, MiB/s)": "초당 바이트 바이너리 (KiB/s, MiB/s)",
  "Bytes Decimal Per Second (kB/s, MB/s)": "초당 바이트 10진수(kB/s, MB/s)",
  "Packets Per Second": "초당 패킷 수",
  "Miliseconds": "밀리초",
  "Seconds": " 초",
  "Percentage": "백분율",
  "No Units": "단위 없음",
  "Metrics": "메트릭",
  "This dropdown only formats results.": "이 드롭다운은 결과의 형식만 지정합니다.",
  "graph timespan": "그래프 시간 범위",
  "Reset zoom": "확대/축소 재설정",
  "Displaying with reduced resolution due to large dataset.": "큰 데이터 세트로 인해 해상도가 저하된 상태로 표시됩니다.",
  "query browser chart": "쿼리 브라우저 차트",
  "Ungraphable results": "결과를 그래프로 표시할 수 없음",
  "Query results include range vectors, which cannot be graphed. Try adding a function to transform the data.": "쿼리 결과에는 그래프로 표시할 수 없는 범위 벡터가 포함됩니다. 데이터를 변환하는 함수를 추가해 보십시오.",
  "Query result is a string, which cannot be graphed.": "쿼리 결과는 그래프로 표시 할 수없는 문자열입니다.",
  "The resulting dataset is too large to graph.": "결과 데이터 세트가 너무 커서 그래프로 표시할 수 없습니다.",
  "Stacked": "스택",
  "Check to show gaps for missing data": "누락된 데이터의 공백을 표시하려면 선택",
  "No gaps found in the data": "데이터에서 공백이 발견되지 않았습니다",
  "Disconnected": "연결 끊김",
  "<0>{{firstIndex}} - {{lastIndex}}</0> of <3>{{itemCount}}</3> {{itemsTitle}}": "<0>{{firstIndex}} - {{lastIndex}}</0> / <3>{{itemCount}}</3> {{itemsTitle}}",
  "Items per page": "페이지 당 항목",
  "per page": "페이지 당",
  "Go to first page": "첫 페이지로 이동",
  "Go to previous page": "이전 페이지로 이동",
  "Go to last page": "마지막 페이지로 이동",
  "Go to next page": "다음 페이지로 이동",
  "Current page": "현재 페이지",
  "Pagination": "페이지수 매기기",
  "of": "/",
  "Up": "실행",
  "Down": "중지",
  "Target details": "대상 세부정보",
  "Targets": "대상",
  "Error loading service monitor data": "서비스 모니터 데이터 로드 중 오류 발생",
  "Error loading pod monitor data": "Pod 모니터 데이터를 로드하는 중 오류 발생",
  "Endpoint": "엔드포인트",
  "Last scrape": "마지막 스크랩",
  "Scrape failed": "스크랩 실패",
  "Status": "상태",
  "Monitor": "모니터",
  "Last Scrape": "마지막 스크랩",
  "Scrape Duration": "스크랩 시간",
  "No metrics targets found": "메트릭 대상 없음",
  "Metrics targets": "메트릭 대상",
  "Error loading latest targets data": "최신 대상 데이터를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Search by endpoint or namespace...": "엔드포인트 또는 네임스페이스로 검색...",
  "Text": "텍스트"
}